覺唔覺溝女但自己有抑鬱症嘅人好撚扮嘢？

博乜？日日喺度chok樣扮抑鬱小生，話自己有抑鬱症。好似係好威咁 真係有可以拎嚟show off嘅事咁有抑鬱症就返屋企打飛機食藥啦仲學人溝女

哦 原來係扮抑鬱 睇你個topic都唔知講乜鳩

你標題係咪打錯
應該係話自己抑鬱果d

想出氣就收啦
妒忌人地抑鬱症有女啊?

人地怕你介意話定俾你聽
等你有心理準備
咁又唔岩

睇樣
金鐘.jpg抑鬱 = 柒, 返青山啦
靚仔抑鬱 = 好慘, 好可憐, D母愛即刻出晒黎

最差係溝完，女仔想認真發展，條友就話自己抑鬱唔想累人

想問下抑鬱症可以點溝女?你自己都唔開心既時候可以點令到個女仔同你一齊果陣開心?

真係有人會扮抑鬱咩，一話自己有抑鬱個個九秒九彈走

樓主做咩咁講先？
咁有抑鬱症既注定要自己一個？